［雲吞麵］40歲楊怡宣佈懷孕 死敵胡定欣留言狂賀！！！

恭喜木偶媽

未變木偶前已經好靚

我都想吞謙謙啲精

應該好精壯

唔變木偶先最靚

以前覺得佢好有秀氣，而家

都唔知搏乜

只想變木偶

細個果陣唔識，佢係咪真係含緊

第一張有啲似吳卓羲

羅仲謙個樣都膠膠地

講得大話多先會變木偶鼻

咁你而家大個咗識唔識

好明顯啦

反而覺得佢家姐仲靚
MILF

終於證明唔係得把口

原來唔係次次都口爆

霞姐

打死個小朋友

終於唔係射落口度

有無唱k咁衝動先？

佢家組選港姐時被稱為翻版張茜

終於射中目標

穎穎呀

入嚟就係想睇張GIF

家姐正好多

最尾嗰張我諗起青雞面

次次吞精，搞咁耐先中出有咗

點知生個細路個鼻係扁嘅

入嚟就係為咗睇呢張圖

佢兩個做咩會搞到咁敵對嘅？
唔多睇tbb, 真係唔知啲8掛野

連續唔知幾多屆散打拳王

佢個鼻本身都算高喎，越整越衰就真

你唔好亂咁嗡吖，你問清楚醫生未？

當時人話佢地無不和，楊怡結婚有派帖請胡定欣

諗起套劇入面表哥要比青雞面錫

跟娃娃挽手

明顯唔係含，係彎腰烏低身避鏡頭

佢含開有幾奇？但唔會係呢個場境

d記者文彩

我同你成半年無行埋，你同我講有咗

個開餐圖好正

有時整呢d可能係想轉運

曾經聽過一個小道消息，當年tvb嬲到殺上蘋果要求登報道歉，蘋果拎出未曝光片段比tvb睇之後，眾人黯然撤退，然後再沒有然後了。。。

我都想俾謙謙屌

我記得有張圖直情影到木偶鼻個嘴角直情有白汁

J咗

做蘋果係咪會有勁多藝人裸照睇？

你有冇睇過條片
大波謙係條冇人既大直路慢駛
嗰時佢地都見唔到記者
咩情況要係大直路慢駛

好純

佢家姐中學已經咁靚

據聞係飲酒飲到湯左
又比人影 跟住好撚老尷

其實我到依家都唔信係含
兩手揸緊車都冇整理過 但都影唔到野

熱氣，啲口水杰啲姐

想起當時 蠢也沒法子 純情得可以。。。

唔知，未做過

好pure好靚

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

仲未見到鮑圖，連登已死

有少少想比謙謙打

乜撚野小羅白，學埋支那d 濕鳩野

佢應該係想問有冇相睇到楊怡真係含住碌鳩
係就係想含，但就咁睇褲都未開始除

Hi 女朋友，又係我丫

恭喜
祝福
細個鍾意睇佢做戲
離開tvb都好既

果架係咪porte嚟

x2

片pls

雲吞

唔係 飲維他奶啫

打格

真係唔知係記者老屈打d格上去，定真口爆

我有動搖

西女人，馬鞍山恆安村，讀潮州會館既垃圾

劉定成品評眾猛男 劉公子最長專訪
羅仲謙唔大

隻臭雞打得好啦

有其父。。。。

食劉公子二手鳩

估唔到仲未離婚

勁重支那味

仲未比條仔打咩
之前條友打女人上哂新聞

如木偶在說話開了口

羅仲謙對楊怡都幾好，等佢四個鐘

吉 直接跳去01:06
面上嘅麻子猶如天上嘅星星幾有詩意

我都記得 我仲好記得楊怡起身個下即刻攞紙巾

who cares

究竟當年楊怡講咗d咩

有料

tvb

哎呀
撞到你㖭

都唔明揸緊車點解會無啦啦含撚

謙謙個大波波J撚到我出血

劉公子 好像話好短

等咁耐唔洗補償？

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

台慶張gif鞭足咁多年

係佢ge幾短都唔介意

做0仔話知佢幾大

含下撚有幾平常

口爆個個？

佢個patpat好彈
好想同佢瘋狂做愛

睇個位就知無可能，除非大隻謙非洲人size

批踭

已經分唔到吉妹狙擊楊怡定胡定欣

純恤為左po台慶張gif

雲吞麵

想知周杰倫攬住嗰個係咪昆凌

純粹無聊，無狙擊成份

係

不過台慶gif 係正嘅

好似話楊怡一直係大隻謙女神嚟

雲呑麵

錯晒重點

好撚正

法律面前窮人楊怡

摩牙

騙中傳奇扮妓女好撚索

終於証明老公唔係gay

又幾型喎 個樣好charm

而家都好型，仲多咗份男人味，相反楊怡個樣好似中風咁，啲五官歪哂

楊怡好野來敢離巢反抗

應該係成套av咁

似啦
淨係放相出黎
一條片都冇

千萬不要google

張茜
伙頭智多星

哇 楊怡
大五年真係睇得出
羅小白臉樣 唔襯留鬚

想食謙謙

對波大過楊怡

想睇d原相

都市傳聞係過癮，但始終係傳聞

第一張以為張可頤

對波

嘩！！！

對件事睇法有180度改變我

佢地兩依家有咩做

我又要

誇下有異狀

係咪高齡產婦

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

你唔識play

第二張好warm

大10年以上咁

佬味

以前幾秀氣

可以俾謙謙中出

建築有情天最正

相入面謙謙開道歉記招個look都型到癲

係含撚嫁啦
實有on9仔話唔係 小朋友咩
大人既世界係淫賤

原來周董當年已經食昆凌啦

sorry 錯重點

識食

佢用膊頭撞我呀！唔洗講野啦我地！

佢應該有整埋下巴. 第二張個下巴已經怪怪地

成廿年前

佢對眼都似有

想當年 大唐雙龍傳個陣佢真係好正

童顏大波 精通SM
謙謙

羅仲謙應該冇邊個唔想含

係食米線

高齡產婦...

我等四十年都等唔到

應該唔係，見到記者想避姐

恭喜

秀寧姑娘嗰期幾正

你話~博咩呀~著到咁~

希望佢以後做野講野都唔好咁on9

都算係咁 當年見羅仲謙咁花嘅底 睇死佢地唔會長久 點知又真係開花結果到

諗起個時佢地好似有張結婚相係同謙爸一齊影 楊怡個髮型整到好成熟 謙爸又keep得唔錯 拍埋去以為楊怡同謙爸先係一對

我都記得張相 襯過佢同劉松仁

你把口真係

張相啲字好有av封面feel

第8頁都仲未有黑邊圖

其實佢兩個而家係做緊咩？

個標題
分手打一獲
復合打多獲
即係到廣東話博大精深定做報館啲人都係要隊住草黎做野

face真係好好睇

其實佢係咪真係有打佢

左邊嗰個乜水嚟㗎

食雪條啫

好有回憶

食雲吞終於食到有咗

未變木偶嗰陣真係似張可頤

好似食左一拳咁

點解佢唔拆返隻木偶鼻走
以前靚好多

屌木偶到底咩感覺

明明唔整個鼻已經好高好好睇...整咗反而整壞曬

加麥精

王粗鹽同艾辛好似都係武館人？ 我記得佢地係住恆安

呢張gif 簡直係演技大爆發啦

其實想問好耐，點解影唔到佢條仔碌鳩？

以前太大隻
而家先正

因為純粹想做新聞笑鳩佢哋
係真仲點會抬頭偷望記者

係又唔驅，攞出黎啦

咁先刺激

套戲全部女個look都好正胡定欣，楊怡，唐寧

以前覺得佢好花fit，但同左楊怡一齊之後，真係好似好定性，做訪問成日提住”我太太”，ig又淨係follow楊怡一個

以前啲雜誌好頂癮

王祖藍、容祖兒、黃翠如家姐係信義既小學同級同學
中學王祖藍讀曾肇添
容祖兒培英
黃翠如讀林漢光

黃翠如自爆細個好憎容祖兒
因為覺得佢搶走左家姐

忽周

好似話當年要埋620堆就一定要整

臭雞係應該用打喎

覺得佢哋真心幾恩愛

昨日開工拍劇的羅仲謙，終於承認認識富商劉定成：「之前有一位圈外朋友介紹而認識，（係咩場合？）公開場合，係餐廳。（之前唔認？）因為曾經接觸過警方，警方要求保密。（依家又認？）近期有太多嘢，我覺得係時候要講。」但謙仔否認為劉生拍過全裸照，只有半裸相：「我影咗好多，都係為廣告活動而影，（佢冇見過又話你唔夠大？）唔清楚。」他又斬釘截鐵表示有着衫與劉生合照。

劉生玩過

打佢屎忽？

全部執晒lu

咁都叫有著衫嘅
仲好大件添

嘩又整過？越黎越似怪物

其實車震啫，搞到好似偷情咁，可見香港仲係好保守既社會

家姐好有氣質

好似牙印？
謙謙用牙咬？

想知
點由一個打女朋友嘅男人變一個好人夫

基因冇變壞咪得

蘋果動真係好正

而家好似仲大隻喎

more